★創業失敗孭債 23歲仔車內燒炭亡

姓李（廿三歲）事主未婚，在上水金錢村居住。據悉，他曾在內地經營電子生意，惟生意失敗欠債，令他精神飽受壓力。昨凌晨零時許，李向胞兄及友人發出死亡短訊，聲稱在大帽山燒炭自殺，各人聞訊報警求助。警方趕往大帽山一帶搜索，但未有發現。直至凌晨四時許，警員在事主住所附近空地上，發現其掛上中港牌的私家車，李昏迷車內及有盆燒過的炭，消防員趕至擊破車窗，將李救出，惟送院後，證實不治。警方調查後，不排除事主因金錢問題困擾萌死。

經營電子生意=IT

老綜 = 必賺

在內地經營電子生意

chi na

見唔對路就del game 重玩

抵死啦
支那無限商機啊嗎
死上支那大灣區發展既下場

係咪聽政府廣告 老點上大灣區果d?

x2

23歲

深圳搞生意其實屈機
起貨快 人工平 租平
點計都有賺
咁撚樣都可以失敗
係咪整d 19 電風扇呀

幾時到你

係支那開公司一定要同支那人夾份開
十成十係比d支那人呃哂d錢再比人踢走啦

資方A 資方B圖呢

下場：

一陣會有人入來話：個別事件，支那商機無限

綜援婦：我哋俾機會港人返蟲國賺大錢，委屈來香港食老綜，支人幾偉大

HK NEVER IT

創業包贏咩 如果係 個個都借錢去搞生意啦
仲邊有人打工

綜援包贏

lm

都係返工好